［火燒大貓］匯控跌穿30蚊

大貓被火燒當日股價60.90

封棺先死

唔關火燒事，係佢自己幫自己封棺

咩原因都好，總之大貓抵死

呢個先係正確死因
之前火燒加點睛開光都好地地

星星之火

呢個點整

down 個 gif落嚟

岩呀。。風水學上火係越燒越旺
但封棺就代表死亡

大手買入啲藍屍仆嗮街，9個月唔見一半

大貓不了

如果仲有戶口，大家快啲轉走。
大陸業務死，香港人都唔支持佢，踢多腳，仲唔死

用緊恆生係咪都應該走

信用卡洗唔洗cut

拆左塊圍板佢啦
封住左冇一日好過

同時得罪中美
政治智慧簡直係中學生都不如
不如小股東連同非華資大股東
炒左王冬勝救股價

上年風水陣已破

想食兩家茶禮 但又比兩家憎
之後都唔知可以點算

年頭先中銀轉晒大貓 仲可以轉邊

原來係歷史最低

花旗星展

最低好似28

出返黎都只係殭屍
無運行架喇，等重組啦

依加係咪仲封梗?

王冬勝捨得躝未!!

重組?
HSBC既命運得返一個，就係賣盤俾大陸
門口個2隻野？唔係我睇死，我估會運返去上海

史上最貴既街頭簽名
一簽就幾百億冇左

citibank

燒貓嗰下係meme magick嘅praxis

無野擋住尖嘴了

有冇因為隻大貓比人燒然後喊果張相同gif
為隻死物喊嘅人而家應該都喊到仆街

歷史? 上市價幾錢

風水嘢？

中銀軍刀

連登仔勁
燈到上返$30

係，不過恒生可以留低

火燒大貓真係破左佢風水

拆天星，同一位置填海，AIA 摩天輪，獅子封棺

百幾蚊買果d真係jump得

痴死一邊做人啦
新加坡都係，咪諗住食兩家茶禮，卧底通常死得好慘

抵撚死

其實匯豐依家政策討好緊邊個

呢條友似想整死隻貓

咪係囉，火燒旺地
但入棺唔係升官發財咩?

利申：係自己床下底放左褲衫袋

升棺同入棺
升棺發財係要將棺材放係一個風水位
但入面唔係放獅子囉
一入咪死囉。。宜家都唔知放左係邊

應該好少人百幾喇掛...

支聯辦個門口章都封過棺，點解仲唔撚死

試下先thx

唔得

繼續做勝利11人生意就肯定會俾美國搞埋

咁都要匯豐投共先有今日啫

睇黎匯豐將會步當年8號香港電訊後塵，廿蚊跌到一蚊，五合一，合完再跌！搞撚到當時靠8靠股票退休廢老喊到慘過梁天來！

繼續長紅

吸血鬼瞓棺材先係正常

其實點整

download gif

lm

Test

咁個gif點整

我都係download人嗰啲

有 聽過

匯豐自己都亂

即刻炒條共匪王冬勝

跟住棄暗投明

恥笑

你又知佢唔死
如果有支共指數而家一定大跌70%

其實揸住支股跌100蚊係咩感覺

好想知

隻匯控無brake

一邊睇半沢
一邊睇0005

好應景

13%息率
allin 先

可能係大陸派落黎要攪掂HSBC

比英國害撚死左
咁撚樣既股價連buy back頂下都唔得

開返個木盒未？

同連貓完全match

繼上海抄家後又一成就

重年頭
我5年前就cut左中銀啦

正股驚閪撚呢

屌哂果班燒貓班友
一燒搞到風水陣破撚左

要黎既始終都要黎
話唔定有交通意外，一架巴士撞埋去一樣可以KO隻獅

我識人70-80買

俾暴徒累死

做生意要靠剎氣 , 而家係因為剎氣沖散左而無運行喎 ,

好似5蚊

賴

買咗好多？